何雁詩呢隻大臭雞

做完小三都仲要成日po相話人欺凌佢
啲hashtag仲要好作狀 #我不會撒嬌 乜乜柒柒

染紅個頭就hashtag自己係littlemermaid
條女到底知唔知醜

真係好7 呢d caption

小咩撚野三？ 二奶就二奶

狐狸精

以前兩登仲有班友係到吹奏佢

小你老母臭閪呀

係對唔住我錯 二奶囉

臭閪

小三都有212k followers

死8婆

收皮吧

咁大個人重讀緊小三？

小你老母三

小你老母三啊

人地個名係禽類呀嘛

咪就係
似小六wor

食煙

條女幾正

樓主係咪鄭俊弘fans

仲未比公司雪咩

差電未

食屎啦樓豬 小乜野三

牙Fred，不了

三哥我就識
小你老母三

小你老母

三你老母

屌你老母支那狗

有無考tsa

三你母小

三小

逢二進一都冇可能小三啦！

小你老母

係叫二奶

面皮咁厚

小你老母三啊蝗

呀fred就雪藏 佢就密密出show

真係睇唔出佢小學未畢業

小你老母三
btw第三者呀嗰啲叫

食煙不了

認錯大撚曬啊
小乜撚野三啊

自爆

雞就係雞，仲要臭

充電啦屌你老母臭

屌你老母呀,小三